亂港辱國係窮途 萬眾一心終有報

歷經百年滄桑嘅香港喺1997年回到祖國嘅懷抱，喺飄揚嘅五星紅旗隔離，係綻放著白色洋紫荊嘅香港區旗，無數同胞滿懷對未來嘅憧憬。邊個會諗到，22年後嘅今日，香港嘅大街小巷卻充斥著無序和暴亂，暴徒打著民主旗號嘅一場場鬧劇，令香港面臨著回歸以嚟最嚴峻嘅局面。
你哋呢班亂港者，究竟係為咗啲乜？為一己之利，為佢哋主張嘅「自由民主」，為咗所謂嘅更好嘅未來？佢哋竟然唔知香港嘅未來早已畀佢哋踩喺腳下。暴徒示威遊行，卻令無辜市民慘遭毆打，市民正常生活秩序無端受擾，處心積慮發起大規模「三罷」行動，衝擊港鐵月臺，火燒精梳，襲擊警察，此類暴亂層出無窮，無數香港市民深陷水深火熱之中。何為自由？何為民主？若然一個人早已喪失咗人性，要佢如何去瞭解誰是誰非，更加唔好提裹啲更深層次嘅政治思想理念喇。佢哋早已變成反對派手中嘅扯線公仔，揮舞著手中嘅棍棒，欺壓自己嘅同胞，冷眼旁觀，不為所動，喺呢一片漫天火光之中，倒塌嘅卻係一個繁華都市嘅美好未來，係一班無辜市民再平常不過嘅日常生活。
流言蜚語攛掇人心，金錢誘惑不容小覷，多少「港毒」撿起棍棒、遮擋面孔，成為咗暴徒分子嘅一員。佢哋行走喺深淵中，漠視規則和法律，泯滅人性和道德，全然忘記咗自己係一個中國人，卻喺度做緊背叛祖國嘅事情。不自省，怎能自救？自由從来都唔係絕對嘅，自由係有底線嘅，當佢企圖摒棄人類嘅生存底線和道德底線裹陣，咁就唔係真嘅自由。堅信如此之自由嘅人，終將面臨滅頂之災。迷途嘅人啊，睇睇自己腳踏著嘅土地，頭頂上嘅天空，睇睇自己来時嘅路，是否早已與自己嘅本心背道而馳，走上呢条窮途末路？
無論係中央政府、特區政府，定係輿論媒體、香港警隊同廣大市民，佢哋從未放棄守護佢哋共同嘅家園，而係堅決地維護國家主權、安全、統一，維護香港繁榮穩定。喺中央政府同埋特首林鄭月娥嘅帶領下，喺香港警隊嚴正果斷嘅執法下，喺愛國愛港力量無所畏懼挺身而出之下，每一股力量都係拯救香港危急局勢不可缺少嘅力量。社會民間，有香港光頭警長劉sir堅守陣地，央視新媒體嘅主播海霞喺節目中為佢點Like，都有千千萬萬嘅市民喺佢身後支持。不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡，各位市民，唔做「沉默的大多數」，喺黑暗之中，每一個人都可以係光，香港，需要你哋嚟照亮！

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

( Show Blocked User - R. ) 完全封鎖

過主啦柒頭

做乜鳩？位唔係咁上咖喔！

屌你仲推

屌你老母俾人hack鳩左連登ACC

死廢青 唔死都無甪

好撚大鑊喎依家
呢個巴打比人hack